估下支那辦點回應

係示威者打爛架車在先

話你作野，冇啲咁既事

是一少數別有用心既人無中生有，企圖破壞一國兩際

中聯辦上次急急腳割蓆
今次應該唔出聲？

你估啱左了

恭喜呢位巴/絲，請到西環領獎